如果喺日本天降銀紙

日本人會唔會合力執齊交比警察？

總有幾隻蝗蟲係附近一掃而空

會有人執左一百萬開財仔公司

巴打試試佢 拎20萬yen一千蚊紙夠

日本人好有禮貌嫁
佢地會排隊對住張銀紙講「呀力架多」先執起一張